# fRecognizer


Cреда разработки - Microsoft Visual Studio 2019.
Разработано в качестве лабораторного проекта.

# Используемые библиотеки

  - AForge (2.2.3)


### Подробнее об AForge:
  AForge.NET - это платформа C #, предназначенная для разработчиков и исследователей в области компьютерного зрения и искусственного интеллекта - обработки изображений, нейронных сетей, генетических алгоритмов, машинного обучения, робототехники и т. Д.

Лицензия
----

MIT